點解咁多人怨另一半唔好 但又唔分手？

幾乎日日都見到有人怨自己另一半點點點唔好, 但又唔分手, 其實解決到嘅一早自行解決咗, 唔夠愛所以唔想解決啫, 夠愛嘅話一係接受對方嘅缺點, 一係拎出嚟講雙方努力磨合解決, 真係咁難咩？唔愛但又唔分手點會遇到下一個更好嘅人？真係有咁唔捨得咩？

習慣/有得扑/有依賴（金錢）

為咗呢d, 但令自己過得咁唔開心值得咩？成日都又嬲又無自由又喊又剩咁

因為佢哋搵唔到一個更加好嘅另一半

可能磨合姐

唔值。但唔想改變因為懶

前面個原因應該都係磨合就可能都唔想掛

咁我覺得怨下係發洩下 講完就無事嘅
可能因為太小事又無咩必要同另一半講
所以上黎講下啫

懶下懶下咁就一世, 成日都係咁怨住過

寧願同其他人講都唔同另一半講唔去解決個問題, 然後屈住屈住咁就過一世, 開心咩？點解唔搵一個可以乜都拎出嚟討論磨合另一半

好多朋友向我呻另一半, 話拍得唔開心, 我都唔知可以點, 定其實佢哋好享受唔開心咁過日子？

相比外人 其實人更願意同外人講自己嘅感受
同埋有嘅人嘅另一半未必願意聽
或者講完仲衰 但內心仲好愛另一半
所以咪上黎呻下 呻完又一條好漢
搵一個乜都拎出黎討論嘅伴侶好難
寧願自己搞掂都廢事搞完一輪嘈完又解決唔到

其實你朋友好愛另一半但無可奈何佢地伴侶唔改變
講極唔聽咪改變自己但發現自己做唔到咁多
所以就會搵你呻 佢地唔係享受唔開心
只係想係段關係中開心

其實如果咁易感情台就唔會日日都咁多post
人性就係咁唔好但又唔捨得放手
放左覺得自己咩都無
你講既係岩架
夠愛既其實咩都無啦
不過事實係
大部份人真正愛既只有自己